\documentclass[12pt]{htext}
\usepackage{times}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{pifont}% http://ctan.org/pkg/pifont
\renewcommand{\sffamily}{\rmfamily}
\title{Mentoring | Feedback}
\setlength\parindent{0pt}
\setlist{nosep}
\subtitle{}
\author{}
\date{}
\newgeometry{left=1.5cm,top=2cm,right=1.5cm,bottom=1.5cm}
\begin{document}
  \maketitle
  \begin{abstract}
    Im Folgenden verwende ich die Bezeichnung \emph{Super-Mentor}
    um den zuständigen, leitenden Mentoring-HiWi zu adressieren, da diese Bezeichnung
    aufgrund der ebenfalls als HiWis angestellten Mentoren nicht eindeutig ist.
  \end{abstract}
  \subsubsection*{Gut}
  \begin{itemize}
    \item Gute Balance aus Arbeits- und Freizeitatmosphäre in den Meetings
    \item Entspannter Super-Mentor
    \item Fähigkeit des Super-Mentors, Wichtiges von Unwichtigem zu trennen
    fördert die Effizienz der Meetings
    \item Schwerpunktsetzung ggü. vergangener Mentoring-Zyklen
    \item \textbf{Slot-Allianz} als Feature zur Kooperation lässt gegenseitige
    Qualitätskontrolle zu und fördert die allgemeine Qualität des
    Mentoring-Programms
    \item Freiheiten in der Gestaltung bieten Raum für kreative Entfaltung
    \item ``Sandkasten-Modus'' des Mentoringprogramms erlaubt es, persönlich in der Vortragsfähigkeit
    zu wachsen
    \item Freiheiten in der Materialgestaltung für die Erstis 
  \end{itemize}
  \subsubsection*{Weniger Gut\protect\footnote{ Trotz Anonymitätsbemühungen dürften diese Punkte ziemlich eindeutig machen, wessen Feedback das hier ist, so wichtig ist die Anonymität mir dann aber auch nicht mehr}}
  \begin{itemize}
    \item Gegenseitige spontane Qualitätskontrolle von Materialien nicht möglich
    \item Materialien größtenteils in Papierform und als Unikat
    \item Materialienmanagement im L2P (a) umständlich und (b) nicht konsistent
    \item Anfangs noch regelmäßige Präsenz des Super-Mentors in den einzelnen
    Gruppen, später weniger, hätte ich schöner gefunden, um Feedback zu erhalten
  \end{itemize}
  \subsubsection*{Verbesserungswünsche}
  \emph{Anteilnahme an der Inhalts- und Materialgestaltung für die Mentoren
  selbst}, d.h. praktisch Open Source für die Materialien. Dazu etwas mehr: Da das
  ja scheinbar eh getext wird, spricht nichts dagegen, den Code weiterzugeben.
  Das Einrichten eines privaten Repositories für jeden Zyklus stellt konstanten
  Aufwand dar und würde folgende Punkte vereinfachen: \begin{enumerate}
    \item Qualitätskontrolle durch alle per Pull Request (wir studieren alle
    Informatik, \texttt{git} sollten wir benutzen können)
    \item Uniformität der Inhalte, sofern auch Materialien für die Erstis
    oder globale Dokumente über dieses System erstellt werden
    \item Dynamisches und Wiederverwendbares Release-System, auch
    Maintainer-Rollen zum Berechtigungsmanagement -- konstanter Aufwand und
    skalierende Vorteile (Lerneffekte, agiler Workflow etc.)
    \item Möglichkeit zur konsequenten Verteilung der Materialien in digitaler
    Form; wir haben 2019 und in einer solch kleinen Organisation wie dem
    Mentoring sollte eine Digitalisierung absolut im Rahmen und erstrebenswert
    sein 
  \end{enumerate}
\end{document}